前所未有見過咁厚顏無恥嘅人

死撚樣垃圾原post樓主， 係咁死兜話自己無講明細隻有幾大量， 但人地咪一開波咪客氣問你細隻大量幾多隻囉，

自己叻唔切就走去計價錢， 跟住話人哂你時間，

係你條死仆街垃圾哂人時間先喎， 問你細隻有幾大量， 就想sell埋中size, 人地唔要就係咁mark價錢，

仆街垃圾原post樓主係咪有閱讀障礙， 問你幾多隻呀， 你答乜春價錢， 人地係想知有幾多隻，

因為人地想買大量， 你十幾隻哂鳩人時間，

人地見你搞咁多野咪諗住減少少幫補車費幫你要埋佢，

自己戇鳩重屌人， 人地放你上ig係合情合理

極多人錯重點， 人地一開始問有幾多隻， 樓主9唔搭8走去計價錢， 搞完咁多野先答人得十幾隻，重走去屌人嘥佢時間

個買家幾靚仔

好好笑 佢成世人遇到最無恥既人 原來只係問完唔買既人

真係畀港豬笑死

好快變廢中

你又答好